屌你老母點解考個車牌都要成一年時間?

由報考到路試果日都成年時間
點解要咁撚耐
同埋點解運輸署成日都排長龍

根本一個月就可以搞掂嘅嘢

因為政府做野慢

一個月做晒咪好多炸彈
操多幾個月對我地渣車安全啲啲咁啦

1個同幾個月咪又係一樣上25堂

全香港咁多人考車，試場又得幾個，係咁上下

以前半年搞掂
依家多人考先搞咁耐，需求大咗，路面同考試中心應付唔到，所以咪要等

問過考電單車未
一年都未得

電單車真係on9 排完強制排路試

如果再肥一肥
3年都未考到牌